批評高鐵立即熄機轉頭

湖南衛視見我講國語走嚟訪問我。
但係ㄧ聽見我批評高鐵立即熄機轉頭走